求手機推介

依家用緊s8 +但壞壞地
想要雙啦叭
無線充
除左s9+唔計iphone有冇其他選擇

845得果幾部姐

壞咩？

你講嘅條件好似得Samsung s9做到

喺連登問肯定係iphone X 就算講明唔要iphone成班盲撚都會推薦iphone X

XZ2

不過相機自然色，唔啱d睇慣味精 ig相嘅人

雙喇叭？
設計咁樣衰，仲要得1080

由 Z3 開始所有旗艦都係正面雙喇叭

不過咪又係得1080，買HTC u12好過啦

S8+ 用得一年多d就壞，我部 Z1 用足4年半都無事，我係樓主就轉牌子。

HTC 個售後咁正留返卑你用

XZ2: 1080p+ HDR
U12+: 2k+ SDR

卑2k 咁又點？SDR

預訂u12+

如果一定要無線充電..真係s9同iphone

咁咪買s9囉，又有Always on display，又有HDR，仲有Smart Octopus

啱喇，用1年多d又開始壞同 lag 機，到時 S10 又出現

Always on display = Always drain battery

LG G7+

用咗一年又冇lag機，壞就睇你好唔好彩，其實Always on display唔食電，未用過你唔會明有幾方便，所以HTC都係一個好選擇

s8+用左一年，用落好好用，係上左8.0之後，淨係開youtube死機要hard reboot,機又洗過又雙wipe過，情況都冇改善，所以有啲忍唔住，同埋驚日日咁hard reboot最後成部機死左，trade都trade唔到仲衰，其實想等pixel 3但驚等唔切！

開到，更新咗最新嗰更新咪？

未見過你呢個版，開就開到，係有時睇睇下就死左撳咩制都冇反應

我只係裝咗theme，只係顏色分別，應該唔關事

我個版係咁

一樣